邊度有實木買?

想買實木返黎整傢俬，搵左好多間，望落都係得啲夾板，最後都見到有間有現成松木，不過都想睇下有冇其他選擇。

有冇人知香港邊度有實木賣?
松木，柚木，楓木，樺木，胡桃木等等。
有冇人買過?
想知現成係咩尺寸，或訂製detail

上山斬咪得囉

上水有間木廠
或者木一番

去睇下先

柳州是最好的